尹兆堅警告政府 民主黨會用盡一切辦法阻止明日大嶼

特首林鄭月娥將於周三公布新一份《施政報告》，民主黨立法會議員尹兆堅要求政府再向全港市民派發一萬元現金，以及設立臨時失業援助金，並叫停「明日大嶼」計劃，將資源用作救人救市。另外，對於有消息指新一份《施政報告》中會宣布，在內地設立港人投票站，民主黨對此表示強烈反對和憤怒，強調會全力阻止相關法例在立法會通過。

民主黨各支部今日在政府總部外舉行「流水式」示威請願行動，向政府提出多項訴求，當中包括盡快重啟立法會選舉、全力營救被扣押在深圳的12港人回港。

尹兆堅批評，保就業計劃只保老闆、不保打工仔，故一直要求設立臨時失業援助金，支援因疫情而失業的港人，每月向他們發放9000元、為期半年。他又批評政府一再漠視打工仔的苦況，強烈要求政府趁施政報告推出失業援助金計劃。他重申，政府需要全民派發一萬元現金，以解港人燃眉之急，又需要不分行業，向所有中小微企的實際經營者提供補貼。

尹兆堅指出，已多次強烈要求政府叫停「明日大嶼」，將資源用作支援百業和失業港人。他重申，「明日大嶼」的造價估算僅按2018年9月價格計算，並非工程的付款當日價格，有嚴重篤數之嫌。現時香港的財政儲備只剩8000多億，但過往多項政府的大白象工程超支延誤均十分嚴重，有理由相信明日大嶼的最終造價勢必超過一萬億，形容是掏空庫房。他警告，政府必須立即收手，否則民主黨會用盡一切辦法，全力阻止該項工程撥款在立法會通過。

哦

有7用咩,議會人數又唔夠

Ok

好驚呀

Noted with thanks

港共 : 黑人問號.jpg

立法會係需要認受性

泛民會用盡一切辦法係向全世界傳媒表明，佢地會代表2百幾萬黃絲去阻止明日大嶼通過。

我都想睇下點阻止

使出了最黑暗一日

咩叫一切？

舉牌抗議

嘩政府一定嚇撚到賴屎啦

終極方案 = 簽聯署

【點解要阻止】

明日大嶼肯定會係大白象工程，明日鬼城，會冼駛的儲備，係送支共一程的途徑，何況你地亦阻止不了

某年某日，飯民:我地已用盡方法都阻止唔到法案通過，今日係民主最黑暗嘅一天，我地之後會繼續議會内抗議，請大家繼續支持飯民

國安法拉得

就係你呢d咁嘅仆街係到吹捧飯民。
我提下大家，飯民係新建制！

用咩阻

叫下口號 當阻止左
民主黨真係有種恨鐵不成鋼既感覺

朋乜嘢

唔好尻啦，就算夠人都可以趕你出去，一係拉你上年非法集結扣你48小時

係咪準備用高達黎阻？

無賴留任議會咪睇你班人搞得啲乜

唔夠半數點阻止

一切辦法？
炸撚左立法會先啦咁多野講

飯民

其實投票都係一半一半，不如話香港人本身就係垃圾

聽住先

其實批咗香港就基本輸九成，因為就算要係其他軍營運兵到港島，再海空封鎖全港都係２—３小時完成，而個係佢點搞咁嘢嘅其中一個原因；你要知明日大愚一定要睇哂「珠海、佛山、廣東、中山、深圳、澳門」等等地區用各種名目組合出嚟嘅大灣區計劃

endorse 假議會係咪其中一個方法？

憑

哈哈哈

句嘢好熟

係都唔夠人
點阻？
最勇嗰2個走咗
你仲點抗爭？

入廠

我真係想講聲 加油

Over my dead body

how?

我真係好想知佢地可以點

連港共都睇你地班友唔起

法治不死隊

咪就係開記者會，今日係香港民主最黑暗的一天

唔知嘅仲以為佢佔議席嘅九成

賴死唔走，廢up幾句咪又係俾條條例過到，之後再講兩句最黑暗，咁人工就袋袋平安。
記得係你哋有份幫個政府拖咗一年，下年其實都唔洗諗35+，全國投票你地都唔洗諗。

講真 拎唔到35+ 你入面擺咩人都阻唔撚到啦
何況你班泛民 唔通你地帶武器入立法會咩

笑死人，你夠票咩事

閱

好驚好驚

我又睇下你點盡力
過撚到咁即係證明你哋冇撚用啦

原來佢地知咩叫認受性嘅
難怪佢地要接受支共委任 如果唔係立法會冇咗認受性點算

我係林鄭我都唔理民主黨啦
收皮啦，你係咪入去開無雙先

有撚用咩
一個國家法/緊急法都搞掂你啦

拖到先算啦......

又入去寫下鹿字 寫下shame咁？
議會戰線好激烈

又議會抗爭？

阻hi咩 佢地俾大陸既人係大陸投票
格硬整個虛構既人都仲得

你連有7用咩嘅原因都未搞清楚

拭目以待

我覺得佢地講嘅任何野都唔應該再po上嚟討論
由得佢地攬住個議席過世無本土派選，票我就投硬廢票㗎啦

舉牌抗爭

借歪啦你
垃圾販民，屌你老母，永遠都唔撚會再投你地

火車捐山窿？

恨佢老母
從來都係含淚投票

根本香港人97前未準備好未培養到任何一個有執政意志既人
但又識得騎劫民意搞民主回歸

咪又係拉布 舉下海布囉

又到出糧日

收皮啦氓煮黨，接受被委任，我就唔鳩信你哋阻撚到。難聽啲講句，你哋日後被港共告鳩你哋都唔抵可憐。

777：嚇撚死人咩

係咪可以玩bingo估點阻止

加速攬炒 我無所謂
使晒庫存之後無人交稅 睇你點樣爆
香港正式成為中共拖油瓶

你有撚bargain power

過撚咗佢仲好 橫掂啲公帑都唔係俾香港人 快撚啲一野揼落鹹水海 等香港收皮好過

落毒去D議員咪得囉
實投讚成

[閱]

我可唔可以笑

算數吧啦

笑左

呢張圖第一次見

LM等睇

在一份充滿反對聲下高票通過，充分反應制度民主，公平公正，多謝泛議員配合。下任勞福局局長胡志偉

加油呀泛民, 拖得到1個鐘已經好叻仔嫁喇, 哈哈
比D掌聲自己!!!

一切?

收皮啦收皮啦.gif

你會唔會對 民建聯 有恨鐵不成鋼既感覺

泛民如果最終阻止唔倒，香港市民又有乜辦法阻止？
既然佢哋選擇留低係議會，係咁鬧佢哋都冇用，重振士氣就唔好成日自己人鬧自己人，潰散軍心⋯⋯
邊一個可以make 到noise就撐下，而家大家為咗香港，都係命運共同體.....

你無恥 你冇帶口罩

🥱

以前（香港人票選既立法會議員）號召人民上街示威

今日（共產黨委任既臨立會議員）真系想知仲有幾多 民主黨死忠 出黎入錢入錢入錢

尹兆堅(腰封)

警告

有票都唔投飯民

Lm睇佢哋又呻「民主最黑暗嘅一日」

3 2 1 抬出去 完

一個都唔留任仲可能得。而家? 收皮啦

世界十大笑話

收檔啦，正經嘢唔做

有咩辦法？
又掟屎？

接受得委任重係自己人？

輪流絕食七日（只飲維他奶）

投票個日唔唔比你地入咪得囉

聽聞政府已經俾咗錢大陸買沙石填海
換句話講『明日大愚』已經變成『今日大愚』

強烈譴責 d fd黎?

笑L左

真係好撚搞笑

你做到d乜啫

唔通你搵人打政府高官

人地用緊急法 或者附件三 你吹呀

緊急法都費事用，而家政府做嘢唔公開，庫房啲錢任由西環攞
好似『國安法』咁，完全不需要經過立法會否決
立法會係俾淫賤聯班仆街做『議員』個個月呃納稅人十幾萬薪水
所以『明日大愚』其實已經開始咗
律政司和財政司都係西環嘅人，民主派點去阻止？

最簡單既嘢偏偏最少人做

佢一句話咩咨詢完律師意見，話唔駛議員審議已經得

驚你咩

同做左30年舉牌抗議投票開記者會有咩用？

夠人反對？

政府：我好撚驚阿

垃圾

除非佢哋可以令立法會不能運作啫（但大家都知佢哋嘅能力得幾多），否則政府要乜過乜。

最多俾兩分鐘佢哋嗌下口號嘞。

唔夠議席 點阻？ 屌你老母 飯民 我以後都唔撚會投你呀

到做完台戲，就收工食宵夜

你地泛民話天降大任、要留多一年守龍門
睇下你點撚樣守

我要加速燒政府錢呀

講完忍唔忍到笑

咪由佢哋自己玩下 阻到嘅跪低同佢哋道歉又點話

一切辦法：立法會鳩叫到比人抬出場

事後屌鳩政府手法粗暴，民主最黑暗嘅一日

議案照過

見完習大大一定全力加速
支持內循環嘛

係！有冇用「黑暗」魔法呀？

小學雞手工藝班

屌你老母

一切辦法係咪就係除衫露個肚腩出黎？

叫佢地打政府高官 佢地驚坐監冇糧出多d

有咩招？ 舉下牌比人抬出去之後話唔夠人數只可以咁樣表態

你地一切辦法就係得咁多，結果而論一d威脅都冇

根本選你入去同選個垃圾入去冇分別，支持者咩都拎唔到

係咪已經係舊圖? 照計 2018-2020 仲「黑暗」過好多次
心諗販民班仆街作口號都咁無誠意,
枉我投咗佢地咁多年, 直到天琦出現為止

拉尻你呀

鳩叫>被抬走>開記者會講民主最黑暗一日

笑

民主黨同公民黨留任 等於宣佈亡黨㗎喇 bye~

係舊圖，新圖要找

同意

你夠票咩？點阻止呀？？五毛狙擊手出黎幫民主黨解圍未？

舉下牌，抬下棺材，叫幾下
實Q出場然後出去飲茶